1207大召集！！鐵定星期六3點，愛丁堡廣場支持被逐印尼手足！！！！！

響星期日1208民陣遊行之前，依個聲援印尼作家嘅集會係非常重要，亦都係香港人國際戰線嘅一部分！大家聽我講，一定要分少少人力去依個集會！

對抗針對姐姐的白色恐怖
大家都知道，Yuli 係一個由印尼來香港做嘢嘅外傭姐姐，佢響香港做嘢都超過十年，所以對香港發生嘅事，佢都好關心。
佢亦都係一個作家，所以依幾個月入面，一放假就會去寫下我哋嘅時代革命！
Yuli 係一個好有天份嘅作家，又拿過台灣嘅移工文學獎！！其實無咗佢，好多印尼姐姐係唔知發生咩事，佢係幫咗我哋好多，用緊印尼文解釋我哋發生咩事，就好似爆眼印尼記者 Veby一樣！
但係因為佢嘅身份地位，入境處就特別針對佢，唔畀佢續簽證，就算法庭判佢無罪，都要困足佢30日先逐走佢，唔畀佢響香港做嘢！！！依個好明顯係港共政府要針對姐姐做嘅白色恐怖！！！
依個姐姐都係我哋手足，佢響印尼重堅持緊發聲，我哋一定要支持佢！

對抗入境處黑獄－CIC羈留中心
Yuli 返到印尼之後開咗個記者會，話佢響羈留中心入面，每日都受到侮辱性對待，不管氣溫幾低，佢被逼只能用冷水洗澡。係咁病係咁嘔，入境處每日是旦俾粒藥佢，重要無講係乜藥！
正式嘅監獄，囚犯起碼有收音機，但Yuli在青山灣的入境處拘留中心就只有無聲電視，無得放風透氣，連玩下紙巾、提出意見也會受指罵、懲罰。Yuli話見到裡面有人已經變得精神失常。Yuli 響咁多個囚犯之中，都叫做有人支持、見到律師，但係其他人係點，就真係不敢想像！
CIC羈留中心被拘留嘅人唔一定係帶罪之身，只係「入境身份不明」，就令佢地要入一個無刑期盡頭、唔需要審訊嘅監獄！情況就好似中國嘅黑警可以隨意、無理咁樣行政拘留手足幾個月咁！！

守護香港人普世價值！對抗無理黑獄！
香港人過去六個月得到國際支持，係因為我哋嘅運動係爭取緊普世人權！Yuli 依件事好明顯畀我哋睇到，港共政府打壓人權係無所不用其極，連一個印尼姐姐都唔放過，重要用到極權手段去打壓！依個集會就係一個好機會，話畀全世界人聽，就算係一個印尼姐姐，我哋都唔容許港共咁樣打壓！

聲援Yuli-被逐印傭作家！對抗黑獄！
日期：7/12/2019(六)
時間：15:00 - 17:00
地點：中環愛丁堡廣場
(待批不反對通知書)
頻道：
公海：

關於Yuli 案件的Q&A：
Yuli 係咪因為違反逗留條件被拘留？
唔係！法庭已經判咗Yuli 「不提證供起訴」，無罪釋放！Yuli 根本係無罪之身，點解要畀入境處監禁？一個完全無罪嘅人，竟然被「未經審訊監禁」，完全唔符合國際人權標準！
點解Yuli 會被拘留成30日？因為入境處對外傭嘅權力係 無．限．大！入境處根本無提到一個合理理由去拘留Yuli ，但係拘留期限竟然係無限期！係咪有特權？係咪大撚曬？

Yuli 被拘留，因為佢響香港無地方住，同其他外國人其實一樣？
重要事講三次：錯！錯！錯！
Yuli 被拘留期間，律師同佢嘅僱主多次向入境處重申，僱主係願意收留Yuli，讓她等候工作簽證批出。但係入境處仍然無故拘留佢30日！Yuli 係白坐一個月冤獄！香港人可以接受咩？

上一個post：
有個印尼手足無經審訊就畀入境禁左成個月，無人講！

求幫推

推

推!!!!!!!!!

push

Push

推呀，推夠兩日

推 支持印尼手足

[有不反]1206愛丁堡集會-民記首度披露全港最大型催淚彈後遺症問卷結果！

12月6都有個集會
天氣凍大家出去要著多件唔好冷親

推
不分膚色的界限

對唔住，借個位宣傳一下，特首選委過半有望。

特首選委戰線 — 七個同行手足，成立工會，重光勞工界！只剩唔夠四個月時間！

推 5/20

2push

3push

4push

5 push

手足不是condom

Pish

Help u

Thank you

推呀推！會唔會有工會講下罷工嘅野？

推推推

推呀！

Welcome

推上熱門！

Help

姐姐做咗好多年condom la

工會聲援反送中被打壓印傭 Full Gear手足：佢哋一直係香港人嘅condom

報導：

創辦印尼文網媒「Migran Pos」、為同鄉報導反送中運動的印傭Yuli Riswati，被入境處以工作簽證逾期未續為由，一直被扣押在青山灣至今，更準備將她押返印尼。

外傭工會和支援小組今早到入境處大樓抗議，要求當局釋放Yuli。一名「Full gear」人士到場聲援，他激動地指在香港工作的十萬名外傭人工最低、假期最少，「香港有今日嘅繁榮係因為佢哋一直係香港人嘅condom」，因此有外傭支持反送中而遭秋後算帳及囚禁，香港人也絕對不能放棄她。

【第十陸期牆紙】回首、向前
TG CHANNEL :

推5000次！

Yuli we support you ahhhh

推呀

Yuli G持香港人
香港人G持Yuli !!!!!!!!!!!

絕對支持

Yuli 其實都係香港手足

裡面其他人係咩人？

要connect埋姐姐啊！

推呀推

唔好意思借借位： 一齊推到考唔成DSE

考DSE主科個幾日一定要全港開花，令到DSE考唔成，大學收唔到生，社會有一年冇畢業生🎓文革之中我地見到當大專教育停止對社會帶嚟嘅衝擊，更何況對一個開放嘅資本主義社會，只有更大

三罷搞唔成，所以要令中六同學全面罷考，衝擊整個教育系統，所造成對政府嘅脅逼唔會細過罷工都咪話唔頭痕

我地要令個社會癱瘓，唔單止係交通，而係制度上嘅癱瘓一日冇雙普選，一日社會都唔會正常。

可能有人話阻人考大學會有人反對屌你咁同阻人翻工所以反對三罷嘅藍絲有咩分別？考到大學，好似而家咁，都冇Ocamp玩, 冇莊上，冇學翻啦。少少犧牲都做唔到學乜人講時代革命，同藍絲有咩分別？

夜晚推

腦魔都推

港人出來啊
一個都不能少

黐住咁搞五六日

可以收得皮

阻你兩個鐘
Connect 印尼！

完全唔知有呢單嘢

幫手推
Connect印尼

日程表
－－－－－－和理非合法活動集合－－－－－－

星期五 12 · 6
「吸吸可危」抵禦催淚彈集會
- 19:00 愛丁堡廣場

星期六 12 · 7
聲援被無理禁錮印尼手足
- 15:00 愛丁堡廣場

星期日 12 · 8
國際人權日遊行
- 15:00 維園＞遮打道

詳情參閱：

眾籌要人！
－－－－－－現時未達標眾籌集合－－－－－－

英國戰線：推動英國版人權法、BNO平權、遊說國會
詳情：
捐款：

狙擊港鐵：搞死沙中綫司法覆核

救濟台灣手足

終極文宣：【我們香港人】倡導計劃
詳情－
捐款－

告鳩黑警：警暴受害人訟費

每一個手足都需要支持

撐撐撐

推
入境處可恥

Every bro/ sis counts!
TKLM!

下午一推
推

我知沉 但係我無沉

幫推

請大家支持為港人發聲嘅姐姐

推埋今晚
星期六留力，出依個和理非

推！

支持 聽日見

推下先

光復香港 時代革命

印尼手足唔係condom

支持印尼手足

拉，藍扮黃

點樣扮講黎聽下

仆街入境處恰個印尼姐姐 好多人問有咩可以做？

可以睇返依到post,再講就自爆

我睇完都無真憑實據見到人地藍 淨係見到你話人地利用黃色力量扮黃
我又真係識人識佢 一定唔係你講既扮黃 再講就自爆

聽日見

行動post